有咩邊爐要$380

有下半場

濕之娃

左面果個厚粉到 塊面反撚晒光
右邊果個就整容閪

中間男人黎？

雞煲

依d gathering搞手都係打個和，無錢揾，志在大家開心下

唔收貴啲三條友點分呀

咁撚多垃圾想彈上位

有冇得渣下波

給不邊爐

咁點解唔搞船p

點解冇佐可樂姐既，好耐冇睇

菜單幾錢有得睇
打和咁中間既差價去左邊？